黨鐵海外業務資產

港共政府作為最大股東，要集結其他股東力量去迫黨鐵系無咩可能嫁啦....如果內部無人夠膽backup黨鐵既片，紀錄一定會消失

點解唔多D用佢 海外業務資產去搞返黨鐵？唔可以令佢地之前hard sell 自己有唔少海外業務既努力白白浪費！！！！

send 資料 -

1. 831開放車站空間予不明黑衫人襲擊平民及疑似殺人，其他公司作為外地相關業務既持份者，一樣可以幫忙令真相公開
2. 公開黨鐵做過既好 事
e.g. 不斷拒絕負責鐵路日常運作；不斷無故關站；縱容不明人士入車卡打人...etc

我地要集結同黨鐵有業務合作既公司，要求黨鐵回應事件，比外國勢力施加壓力
唔可以比 黨鐵 唔出聲私了
亦要散播危機意識，到底黨鐵系甘無中立角色既私企，到處系海外投資拓展，到底對佢地國家/鐵路系統有幾大國家安全危機？
一定要引用例子cctv片直送警總，話比所有同佢合作既機構知 黨鐵系無道德同私隱標準既公司，系可以無法庭命令/批准下 實時send所有cctv 片段比執法機構，系一個可疑既間碟機構

一定要比其他合作業務知道黨鐵D仆街野
無論今日外國勢力比唔比到壓力黨鐵都好，以後都唔好比佢甘好過，仲好似好巴閉去外國賺錢
只有對當地機構對黨鐵有一定程度信心不足，先可以令將來既合作機會告吹，先系對港鐵最大的報復

返大西北食屎啦 黨鐵！

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

P牌冇得推

唔好放過 黨鐵 ！！！！

由MTR Corporation (Crossrail) Limited營運的倫敦伊利莎伯綫
由First MTR South Western Trains Limited 營運的英國西南部鐵路
由MTR Tunnelbanan AB營運的斯德哥爾摩地鐵
由MTR Express (Sweden) AB營運來往斯德哥爾摩與哥德堡的高速鐵路(MTR Express)
由MTR Pendeltågen AB 營運的Stockholms pendeltåg
由Metro Trains Melbourne Pty. Ltd.營運的墨爾本都市鐵路
由Northwest Rapid Transit財團負責公私聯營的營運、列車及系統合約，並由Metro Trains Sydney Pty. Limited營運的悉尼西北鐵路綫

跳閘post咁多人
呢啲就冇人理

pish

可能個post 字太多

自推推推推推推推推推

自推推推推推推推推

推